所以話，台灣真係一個好淫亂嘅地方

對比起 香港嘅性教育真係好落後 人地小學就知到好舒服

感覺很美妙

正撚到

30年都未試過

上萬隻精子
台狗咁撚廢

畫公仔畫出腸腸

喺學識億、兆 依d單位之前
都首先要學識扑野先

以為咁樣唔洗bam 下個ac小心d

扑個嘢都涉及多方面嘅知識

唔怪得新北咁多台妹被人內射，原多唔驚大肚

所以港女細細個就開始自學

唔駛帶套？

連登狗連女仔手都冇得拖

你貼出黎想點？